［武漢肺炎］除左醫護手足 大家都仲有野可以做

醫護界嘅手足都已經出左聲
隔黎POST嘅聲明其實都已經講得好清楚
假若政府唔肯回應呢幾日嘅戇鳩奶共野 唔肯封關唔肯做任何措施去保護香港人
過多幾日就會升級罷工

但係其實除左醫護界 今次件事其實係影響晒所有香港人
其實無論講緊零售好 酒店好 就算係公共交通都唔安全
根本接觸到班蝗嘅機會係個個都咁大
所以其實各行各業都可以參照醫護手足嘅方式罷工！

根據《職業安全及健康條例》（Cap509），僱主均需確保其所有在工作中的僱員的安全及健康，如僱主拒絕回應同工的防疫建議，可向工會理事反映。另外，工會現強烈呼籲各位同工做好防疫措施，如出現上呼吸道感染徵狀，應盡快求診，暫停上班，留家休息，減低傳播風險。

唔好比醫護界手足自己一個 要罷就一齊罷！

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

要罷一齊罷！

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

大家睇下酒店業手足都有好大危險

服務業都高危

推

真係要一齊罷

唔想人幫襯啫

唔幫襯呢啲就基本
但而家的確係最合適罷工嘅時間

三罷！